(尋失物) 黃色中電環保袋入面放DIY音樂盒

失物圖：

我家老媽大頭蝦漏咗個要送畀我大家姐新婚嘅音樂盒喺往小西灣嘅82號巴士
個音樂盒未完成

我媽坐上層，隔離坐住個女人，落車果陣無拎，發現時已經係咁追架巴士
追到去終站，站長check過無

如果有人搵到，麻煩交去站頭
thank you

推到有人還返

Pish

thank you bro

幫推

今日為咗呢個音樂盒搞咗全日
所以好攰
一時無為意拎漏

老媽發現唔見咗嚇到喊晒出嚟

推

thank you

屋企搵到個一樣嘅袋

push

幫推
搵到失物唔還好冇品
仲要係diy心意野

慘

thank you bro

有無品都好
想搵返失物
老媽好內疚

唉
老人家有時會大頭蝦啲
佢咁緊張睇得出佢都好錫仔女

巴打好好孝順媽咪

祝早日搵到心血音樂盒

大家明白，心意在心中就夠，但都希望你快啲搵返。

會唔會有巴打老母都住附近會搭果架巴士

辛苦咗全日為個音樂盒

多謝巴打幫手推
希望搵返

望咁望啦

咩時間坐？

幫你推

之前跌左銀包都搵得返，希望你媽媽都搵得返個音樂盒

pish

大概晚上10點05 喺興華一邨落車

希望吸下你d 運氣搵得返

輕輕一推

Push

幫推
希望你搵得返

唔該晒巴打

推啊

推呀推

推呀

搵返未呀巴打

未

其實好平姐，再整過算啦路好要呀媽咁傷心

最慘係有啲阿媽會一直好內疚同覺得唔好意思

呀媽就係咁話唔使買